周栢豪登微博榜首，成14億人民新寵

下一個成龍
栢豪大哥

Push

連登仔不願面對

呢d先精，搵啱時機上位

希望可以成為第二個光頭曱甴

係連登仔蠢姐

光頭仔已經北上買豪宅，投奔人民幣

但我好像之前見到他出現在暴徒之中呢

一定發到豬頭 14億 每人比一蚊 都有14億袋

從來是共狗
歸邊當做例行

返大灣區住，唔好係香港啦

周柏豪變到咁真係有啲失望